對d自稱黃絲既朋友冇眼睇

真係好嬲，身邊d fd 個個響ig po個文宣就算，中環和你lunch叫佢企係度又覺得危險，和你lunch已經好和理非場，已經冇叫佢地set rb。我屌，甚至我有d朋友自稱黃絲，但乜柒都唔參加，留係屋，話街好危險

就算不割，但我都睇唔過眼呢班人，乜你留係屋企過意得去受傷、犠牲既手足？？乜柒都驚，正係去d和理非集會，去既為左同朋友聚一齊，跟著Twitter又唔開，文宣唔整，食嘢不分藍黃，又唔貼牆，食屎啦

好同意你既講法
咩都唔做又自稱黃
睇到我有做就話我個人偏激

咁你d fd唔叫黃啦

最好笑係有人琴日返少日工就出ig暗人笑人鍾意返工
但自己前日同今日如常返工

成班free riders

最撚嘔心係呢啲偽黃
想食兩家茶飯

好同意
成日話好嬲好嬲,cls,咁嬲完又點,
又唔做出黎剩係識post story 同share
一有活動就自己平行世界咁去玩

其實有時真係唔想分化,但睇唔過眼真係

連冷氣軍師都不如

依d只能形容為港豬

黃只係代表立場 on9

公司有個自稱黃
1. 同情警察，依法辦事唔洗道歉（講緊射清真寺）
2. 同情林鄭，咩條例都立唔到，唯有用緊急法
3. 自稱見到塞車門小朋友會打佢地
4. 周同學不幸果日佢話大家睇野要中立，唔好太偏激
5. 蘋果要俾錢不了，睇01 東方 頭條
6. 呼吸道有病，但覺得狗射tg無可避免
7. 示威係表達意見，講完就應該返歸，政府會聽同改善，最好不多於1000人係特定示威區靜坐
8. 公司最低級，最低人工，但已經唔憂食果隻，返工打發時間，孫仔供左去外國讀書，但罷工日竟然話唔洗搵食啊？

前幾日忍唔住同佢講 你依d藍絲出街小心講野啊

咪再分化
大多數民意係黃
事實的確係冇咁多人做前線，冇咁多人整文宣
睇清個事實咪算
而家係要團結，唔係要怪責邊一個